欣賞下大陸係點樣隔離

希望佢心入邊一直諗住做中國人既光榮🙏🏼

為國犧牲

支那豬訓豬籠

圖中至少有4個冇戴口罩

大陸人醫療意識係非常差

都無錯既

果舊野可以直接燒嗎？入面死左堅返好多工夫

做法好合理，終於有啲事喺認同中共

透明棺材

最好上面加一支紫外光消毒燈照住佢

準備掉落海

然而香港政府仲on99 未知發生咩事

對唔住，其實好撚慘
但我都係笑撚左

世界第一強蟈

正確

高溫燒毒
啪幾粒蒜爆香佢

德政

直接掉入火爐燒